探射燈：公眾停車場排隊黨 湧現長者大媽南亞幫 (認真討論排隊黨有冇可能杜絕)

外國我唔知點
supreme 果 d 會炒賣我覺得都算 潮野

但香港呢d 民生野都下下搞成咁
演唱會 乜乜果d 又炒

實名制轉售改刑事。重有無人敢炒?